## Intro
Проект учебный, для одупления SpringCloud. В последующем планируется использовать его наработки для других проектов, как основу.

## Описание
Это обмен сообщениями с минимальным набором функционала.
1. Зарегистироваться
2. Залогинится как сам так и через vk, facebook
3. Войти, слева список контактов - последнии 20 пользователей.
4. Нажать на пользователя -  инициировать чат (точ в точ телеграм)
5. написать пиьсмо
6. Чувак входит и видит твое письмо, может тебе ответить. Никаких веб сокетов. Хотя? пока не знаю. Может и с ними.


Главное это опыт:
- сервер аутентификации с хранением ключей в редис,
- использование спринг дата
- использоваение MongoDB
- сервер конфигурации. Рефреш без остановки. Будем делать через message.source - и чтобы менялись подписи например без остановки ресурса.
- каждый обмен HTTP содержит идентификатор запущеного инстанца, для осмысления процесса, не более
- прикрутить хеширование

## Модули

1. nginx - обратное проксирование запросов. Отедленеи статики от АПИ
2. ZuulProxy - обратное проксирование для сервисов
3. EvrikaService - DNS для сервисов
4. OAuth2Service - сервис аутентификации
5. web_client - веб клиент и статика для него
7. Redis - хеши, очереди, использовать все по возможности
6. RegistrationService - Регистрация пользователей
7. UserResourceService - Получать инфо о пользователях
7. UserManager - запись пользваков в пострес, удаление, редактирование
8. ChatRoomManager - запись сообщений в MongoDB
9. ChatRoomService - получение инфы, посредник перед прям взаимодействием с базой
10.Postgres - база хранит пользаков и пароли,статусы, роли, справочник
11.MongoDB  - хранит сообщения
12. SpringConfigServce - храник динамичсекую конфигурацию
13. Мобильное приложение как веб-клиент - андройд приложение, клиент к моему чату




## Выбран подход когда скрипты выполнения jenkins также хранятся в папке подпроекта. А в jenkins используется команда:
chmod +x jenkins.sh
sh jenkins.sh